[821元朗] 有無人覺得今晚班狗嘅部署好撚詭異

如題

成百隻齊裝又防暴又速龍之後突然自己撤退

想保護鄉村

祝前線手足安全返屋企

小心D狗o係其它站等人分散落車先捉!

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

好早已經有哨報話有roadblock

睇警察既目的係乜
如果佢想趕人走
咁企o係度等佢地自己散就得
本來就唔使衝

其實咁樣本來就夠
係6月既時候控制唔住武力衝示威者
先至攪到而家咁

人地靜坐點會搞到村

文宣

所以咪話今晚好奇怪 做一半唔做一半

今日一個月點敢亂黎, 做show日

事實上啲狗係喺村出嚟

警狗高層：你地做咩撚咁撚快手就到元朗，咁咪比人話721點解無警出現，聽日又要比要班紀者圍插，拿拿聲撤啦

聽朝五毛標題: 暴徒搗亂西鐵站

咁快到場已經自打嘴巴啦

真？

最好我地自己執返先 順便文宣

等你地分散係唔同站 再拉

今日警察嘅部署係好唔同，佢哋好明顯係冇衝上西鐵站，諗住等班示威者喺度搗亂西鐵站，咁佢哋就可以打民意戰。
其實如果撤退咗嘅話，警察又贏民心，示威者就好似輸咁，如果警察冇衝上嚟疒示威者又要玩滅火筒搞一大輪嘢，最後我覺得民心係少咗，雖然我都係不割蓆，但係都要諗下警方嘅部署去作出下一步要點做。

依家又返返來清一個空嘅場

啲狗係喺村出嚟
一手